點睇身邊有個朋友成日放負能量

想點姐你 係咪要全世界陪你sad先安樂 都唔知你做乜鳩

我女朋友就係咁，搞到我都好撚頹。

有冇諗過係你令唔佢開心或你無法令佢開心

i know that feel

巴打 咁你點處理 有人放負我會想遠離佢 唔撚想理

邊個負皮我

呢句真

block左佢

做咩 呀？

冇咁易

放唔放負能量唔係自己話事，好難控制
你係佢朋友就靜靜地聽下佢呻咪算囉，又唔係要求你安慰佢，陪下佢就夠

聽得多就煩 自己摺埋啦

咪就係，好心就自己消化下，大單野都話阿，9成都係睇完會覺得呢啲我年中都遇百幾次

真巴打
係做咩都佢都唔喜歡
講野又口不對心

疏遠囉

好難keep住安慰